請大家唔好再食龍門了...

前幾日經過龍門冰室，見到張俊傑（杰哥）一個人坐喺度，有好多客流緊眼淚，佢地知龍門就快執笠...真係好慘！

傑哥係有靈性，幫好多手足....請大家唔好再食龍門！我都已經開始戒...

張圖似講啲口罩蟹咗

老闆唔係想賺錢，佢想手足有飯開
我地食少d，手足可以無咁忙

呢張相唔係好耐? 新年定中秋啦wo

點睇傑哥勁愁

佢諗緊自己點解咁on9請班打手倒自己米

清除毒瘤，你我有責

可環保用，反正會不斷告急

講緊3norxxxx、N_benxxxx、范X爾？

有理，點清法？

仲有鯨落Dxx好xx

cold treatment

咁都改到潮文

龍門好好味喎

根本就好味, x維樂都有份

我地食少啲，留返啲飯俾公公婆婆食

真嘅？可以講多少少？

呢個係林作本人，應該唔係打手嚟。

上次見到一車車傑哥流曬馬尿

清熱氣？

原來真係有人會叫凍檸茶走冰

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[永續龍門冰室] 龍門冰室免費打手招募+討論區 (1)

問題係：
點解咁多黃絲支持佢都做唔住？
龍門條數邊度出問題？
經營不善的話，係咪點撐都無用？

咁佢都好賤下，明撐暗反

原來呢班人係有系統，連仔咁都唔處理係咪收左金錢？

廚房入面已經忙到飛起，大家唔好搞住老細，有心支持嘅路過龍門門口同傑哥講聲加油就ok。

明顯要支持，龍門撐侵，反龍門＝反侵

點解你有我手機wallpaper（第4張相）嘅？

上次食飯 ，趁你去廁所，偷偷地air drop

手足

即係有人幫襯就廚房忙到飛起頂唔順

無人幫襯就交唔起租/做唔到數頂唔順

咁唔好做飲食啦

又告急

講聲渣哥仆街冚家剷

其實有無人講下張生帶個隻勞幾錢？

同埋「傑哥係有靈性」係咩意思？

「傑哥」係隻貓定狗？
如果係人應該係有人性，唔係靈性。。。

多謝支持龍門🙏🏻🙏🏻

出咗新歌支持佢

保護作哥 拉

張生帶個隻地拖貴野黎

佢咁大個人自己識保護自己

龍門依家堅好食

價錢係有少少貴

黃店唔係有免死金牌，經營不善，嘢又難食就唔該執柒咗佢
實在試過太多垃圾黃店
旺角間所謂「㗎仔飯」，店員唔理啲客自己打ps4,鋪面頹，嘢難食，仲要大大隻 Starbucks 背擺係櫃檯度
好難怪咁多藍色餐廳仲健存，黃色經濟圈啲人自己都唔爭氣

龍門首席打手已經由南亞仔轉為鬼二二
我曾經有一刻覺得佢直情係張生本人
佢覺得張生賣飯卷係學明哥
明明張生已經開宗明義話要自保仲要扮聖人
佢覺得張生係咁告急無問題
明明而家間間都難做張生做唔掂就係咁告急
佢覺得張生做唔掂單純因為疫症關係
明明張生一向都管理不善
而且張生盆菜糕糭月餅口罩都做埋
咩嘢都都俾佢賺晒
佢都覺得張生無問題
張生一向都冇反省自己嘅問題梗係張生冇問題啦
我最鍾意睇人盲撐龍門做忠誠的廢物

你冇答過野喎

傑哥先答到

答問題呀！
講人話呀！

食你嘅人渣哥啦，屌你

多謝支持🙏🏻🙏🏻

佢又唔係張生，鬼答到你咩

佢係一頭蠻牛。

你渣家軍水人去食？

我覺得龍門d嘢食正常wo

出面d茶餐廳60幾蚊畀屎你食

你睇有無對比吓

我係張生，我真人係姓張，你柒左。

因為自己袋晒落袋

張真人？

退出左黃色經濟圈喎，唔係咩？

拉暴您

退出都可以告急

無證無據唔好亂講，除非好似攬炒巴咁，證明傑哥真係攬左鈔

屌 快啲執啦

樓主條波台垃圾狗幾時死?

你死全家佢都未死

你支持共產黨滅聲？

cctoy駁唔力淨係識留負皮

我鬧龍門告急個post成千負皮

On9

負評救港係有啲道理，凝聚到香港人。

Old news is so exciting

大哥連錶都識

你地玩分身？

你收皮啦傻閪

因為自己落晒袋

傑

不撚玩開錶

唔係

咁都好啲，以為你地分身集團式反龍門

為左手足可以輕鬆啲
大家盡量都唔好去食啦

唉 今日行過本身想幫襯
睇完個post決定都係轉去食黃店吉野家

唉 佢蝕住做都買到錶 真係唔容易

2019 年年尾食過，當時差唔多 $400 二人餐，得串燒，冇任何飽肚嘢例如飯/麵，所以唔飽。老闆好客氣問好唔好食，其實好食嘅，但自問窮撚冇錢再幫襯第二次，唔知之後有冇改善。

咁擺POST影相佢會唔會覺得尷尬

放心我一定唔會去食 佢d屎好似狗都唔食

其實執笠有咩大不了，個市好返咪再開過，格硬頂都冇用。

嗰陣蘋果做黃店拯救隊
佢發現自己舖頭啲嘢有問題
都好似發現新大陸咁
作為飲食老闆 連自己舖頭有咩問題都唔知好大問題

樓主幫我含完撚
把口仲未恢復好講嘢係衰啲

點解含你條撚會受傷？你條撚針嚟架？

又係一個一面倒留言既POST
但一睇正負評就知邊D人先係主流意見

其實講到主流意見係佢嗰邊
就唔好理非主流意見啦
佢咁多人撐 遲早都冇事
使乜理少數

不過講到唔撐佢嘅就有問題咁
好似同共產黨有啲異曲同工之妙

秒到佢呆左

老實講 唔講政治，美心 大快活都好食過龍門 ，龍門都汁 證明左好多香港人開始唔夠黃